香港係唔會快得過支那研發疫苗

因為就算有，

港共都會等支那公佈先，
廢事落支那面。

要顧及內地感受.jpg

SARS十幾年前既病毒都未有疫苗呀

如果強國做到出來咪又係假野

只係因為之後無拉拉無左，港共唔會投資科研
以為絕跡無回報，點會去搞

[事關重大，請廣傳]

香港班醫護仲唔罷工只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港，間接促成社區爆發，害死更多人，包括你自己同你屋企人在內

你地係咪想犧牲自己全家條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

強国應該會整d假疫苗出來又呃下錢

奶共政府公咩布，直接送上去話係支那研發嘅